孔曰成仁，孟曰取義

有冇人突然好想聽文徵明再講一次